跪求 鋼鍊03版 粵語backup

由得佢沉底

此po已沉

垃圾

反省下